阿Moon怒斥政府把關不力

節錄

阿Moon怒斥政府把關不力

■回想到只能隔着玻璃送別雙親，阿Moon傷痛不已。

【本報訊】多個醫學研究證實，引爆第三波疫情的病毒是由豁免檢疫的海員及機師帶入香港；政府中門大開的免檢疫漏洞，導致很多像阿Moon父母一樣的無辜者染疫死亡。阿Moon直斥政府把關疏忽，「之前睇新聞見到老人院嘅老人家，無出街都感染同死亡，都好心悒；輪到自己爸爸媽媽唔知喺邊度感染，最終走埋，係好無辜好唔抵」。短時間內雙親離世，阿Moon心如刀割，外間有不少聲音要求政府向死者家屬道歉、賠償，但對阿Moon沒有意義，「賠幾多畀我，都賠唔番爸爸媽媽畀我！」

「賠幾多都賠唔番爸媽畀我」

首兩波疫情持續約半年，香港僅八宗死亡；但第三波疫情不足三個月，已逾90人離世。阿Moon斥政府把關不力，。。。。。。。。。。。。。。外界不少聲音要求政府為疫情失控及造成近百人死亡負責、道歉，甚至賠償；但對阿Moon來說，父母不能回到她身邊，才最令她感到遺憾，「就算道歉，爸爸媽媽都係一樣救唔番；賠償只當係小小慰問心意，但賠幾多畀我，都賠唔番爸爸媽媽畀我！」

阿Moon希望不再有其他人像她一樣因疫情失去至親，也不希望香港再有第四、五波疫情，盼政府能完善政策，保障市民健康。。。。。。。

RIP

以為係劉佩玥

應該聯同美國一齊索償
一條命一億
充供中共美債及貪官境外黑錢去賠償
香港人有事無事就推呢個做文宣

支持住

呢個港共想再孭百幾條人命, 03有299都冇再理...

咁短時間突然雙親走哂
好難接受到
其實點解呢一波死咁多人

係人都知你係低級引戰狗

條月亮面就算吧啦。奶共就有佢份。